有冇人勁羨慕啲人成日去旅行？

成日見到啲fds去旅行 係咁po相
我啲窮撚由細到大只係搭過一次飛機
就係grad trip果次
搞到我決心比心機番工 一年要至少去一次旅行
逃離人類荒謬 逃離香港依個19地方

香港地供樓果D先係真正窮撚

+1 生意行唔開